(WSB)如果係香港人上連登話金融風暴搞到佢好慘

應該只會換黎連登仔既恥笑多過同情同熱血

得個呻字冇得佢地賺咪會發生你既假設

廢老:香港遍地黃金 係你唔努力
連登仔:廢物返去食自己啦 人均50K

S A M E

財經台老屎忽:個市場就係咁玩法架啦 唔鍾意咪唔好玩

其實係咪只係再次印證香港人係好難團結？

根本同個教育制度有關，乜都要鬥，多過大家幫忙

人地呻完呻叫你strong hold 你彩佢都有味啦柒頭皮

到依家都仲有人想睇到gme散戶收皮就知咩事
反社會人格

「乜你唔知遊戲規則咩？大戶係不嬲玩曬架啦」

會將所有不合理事情講到理所當然
正如黃子華話齋
香港人精神
係咁架啦 好出奇呀?

W7YS